[時間表呢?] 10月1之後我地仲有大把野要做 長期抗爭呀

光復香港 時代革命
繼續行佢老母

黎緊3日大假

星期六日一

手足中左槍 更加應該反抗

對準政權 全民公投實行雙普選

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

有位巴打講得岩 中共無可能會授意係生日會開槍殺人
根本依家黑狗由上至下都已經全盤失控 不受控制

10月5日，香港民族抗爭運動，由五大轉到反共？

10月6日，星期日罷買日，今個星期輪到邊個商場？

10月9日，抗爭四個月，天琦上訴案

10月10，中華民國國慶

10月12，6.12第一槍四個月